致北角站的乘客：有人話你地「阻撚住曬」

仆街就見得多 冷血真係第一次見

阻撚住曬你唔即時講？

夠膽咪當時出聲講囉 垃圾

即時圍屌佢實大把人幫你

仲Hashtag自己做Hong Kong ，你唔配做香港人落地底做肥料啦你香港無你呢啲咁嘅市民

健身狗

依條撚樣 之前成日落club

叫自己奶路臣不如叫奶共好過啦

一拳一隻連登仔

咁撚大隻 唔敢當面講

我諗起一句野

四肢發達 頭腦簡單

點解要加密
張圖唔係有 ig name咩

推到佢比人圍攻

咁勁頭先唔講？

坐車都唔比
幾時加入黑警呀

佢IG好似暫時得一個人留言

咁L巴閉點解唔搭直升機 一定無人阻住佢

四肢發達頭腦簡單 咪就係形容呢啲垃圾

頭先有人鬧完佢 即刻笠水del story del埋人地留言 牛高馬大 頭先唔係大大聲話人地阻撚住曬嘅咩 做乜咁快做縮頭烏龜

正垃圾想上位

係咪同緊自己講？

笑撚死 個icon係Chris Bumstead黎
連人地一半mass都無拎黎做頭像
個膊玩到76咁仲學人做pt 跟你真係死
唔識你俾你嚇死
識既俾你笑死

仲有呀 你粒lin好撚多水份

奶粉狗

dm咗佢 俾佢block咗

四肢發達

咁大隻唔係做縮頭烏龜呀？

依條on9仔咪撚理佢啦
起9佢底

用藥仔

大家都搭得，得你搭得？

應該block曬所有鬧佢嘅人同正苦一樣 自動過濾所有反對聲音

del撚左

健身狗?定警犬支持者?

同某偉大國家一樣當無事發生

Private 左

Google完

呢d四肢發達頭腦簡單既人冇撚用

同返隻健身狗講
屌唔係去遊行就咪撚出街啦 阻撚住哂

飲奶粉飲壞腦

圍攻條gym狗啦

push

又係堆健身唔健腦的撚樣

檢舉為露點照或色情內容？

我們會移除含有以下內容的個人檔案：

性交的相片或影片
顯示性行為、性器官或全裸臀部特寫的貼文
有兒童露點或部分裸露的貼文
你檢舉其他人的個人檔案時，Instagram 不會揭露檢舉人的身分。

如果有人有即時的人身安全疑慮，請立即與當地緊急救護服務聯絡，把握救援時間。

有Cbum 一半先講啦，仲用黎做icon on9仔

健身唔健腦真係慘
無腦嘅男人好難頂

忍唔住屌咗佢 等比佢block

Po多d相先啦 條垃圾咁撚串

真係兜得好差邊個咁大膽頂住人地啊？（好奇佢前面嗰個人可以搵啲咩頂住佢） #唔好搞我後面 #唔好頂人前面

明明佢自己講粗撚住晒

重點係

釋放所有被捕人士；一個也不能再少

奶粉仔係咪skip左brain day?

private 咗

Think Before Action

Physical 教練

佢好似係胡渭康教練

收皮啦垃圾 今日咁既日子有邊個唔係比前面頂住？你咪又頂住後面 咁撚冇骨氣

死垃圾 遲一兩個鐘操野又會點 唔會少少到就變cbum sadik垃圾到咁仲學人玩比賽教gym 自己個身型廢到咁 抗雌又做得差 係我就縮返入老母個棺材度啦

呢啲大隻佬活向自己世界
女仔寧願揀排骨/肥仔,都唔會對佢呢啲怪物出水

已檢舉其IG帳號為垃圾內容

有冇諗過可能係佢頂到前面

Gay

如果真係話前面頂撚住你既 你影成個月台做咩 你淨係影前面頂住你果度就得啦當人弱智

呢隻弱智健身狗 兜都未識兜

已經有人落搭咁點算

頭先灣仔站講電話講左句屌老母就比阿叔話我地成日講粗口

大佬我送貨架
成行都講粗口架啦

[url][/url]

Push

豬腦最後都係比人食 Train唔到

改咗名 @lok_1228

Icon都冇鳩埋

繼續改 @wwel_pou 佢咁得閒不斷改名 不如勸佢出黎遊行啦

𠝹波袋都無波

咁撚大隻 仲咩唔敢現場講呀

正一死傻尻

IG都del埋

Pksh_p
又改

無del 又改咗做 @pksh_p

唔大聲叫出嚟，上網講有撚用咩

奶共臣

又要威又要戴頭盔

其他地方我唔知
但香港班健身狗10個9個都係社會垃圾 心理變態 自以為是

message佢傾下計先

佢做邊間gym?

發現健身會健壞腦

條女整容樣到

屌你老母！

Deleted?

大陸雞樣
戇鳩仔，好撚心你咪撚影衰做gym ge人啦仆街
佢做邊間gym.有個咁撚好ge教練唔係唔推廣下呀

希望俾基佬屌到佢脫肛

推到佢仆街！

傻閪做gym做壞腦

似佢老母喎

夠疆現場講睇人幾多人開你波？

已盡𠝹

佢中間個句up乜
無論同如果放埋一齊用
語癌？

你咪用囉~用哂佢, 一個人自閉仔玩GYM好慘

比d奶粉塞撚住左個腦

佢個膊咩事

墊咗砵仔糕

唔得閒理依啲撚樣住
遲啲就玩鳩佢

改左名？

lm

@sh_lig

又改左?

日日都人多 你又唔講

LM睇佢改到幾時 @hlubh_kk

所以話，你唔出嚟唔緊要，唔識嘢無腦用唔好周圍講呀嘛

健身狗仲要係教練 不意外

垃圾

又唔夠膽係現場講, 又要貼ig 威威.

唔撚夠薑lol

推

扣你五十分

留名待撚狗

試下冇客又跑唔到數，屎都冇得食

Freelance仔